[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5409)

1002

slow。

好慢

輸到想針

急流1.5大 24

美假世界級，㩒屌果邊會輸

今次真係誤中

半大未阿 墨假

莫雷拉快撚手半大

墨假半大未

明so同明高中完依加食返屎

買急流大波都唔買角大真係要驗腦
賽果預測1-1 ft

美職買角大定入球大好

想問你有冇買洛杉磯果場？
有冇買入球或者角？

唔止宜家 之後都會一直食落去

拿根亞快入

急流年糕未

兩樣都唔好

利伸我

La cup未

你老母急流真係輸半都冇

墨假岩岩炸咩

屌你老母急流1.5大慘死

我入撚左你爐 之後跟你買

屌你老母臭閪

咩名 派你求放過

綠字收錢

有錢收仲想點

即場點部署

中完日職過關 係時候針返曬

急流乾旱未，吊您

手持lafc4倍反杯等4

輸20蚊

乜撚野野1球完場

FCLA求下你落力踢 追和都好

俾d掙扎

tg咩名 派返fc la呢注俾你

輸20蚊喎

今晚1點先有波賭

尾段先換人 有咩用

連續3條3x4斷尾關
求解決方法

重新岀發

都有錢收

羅湖城真有料

又話美職大波大角
急流個大波去左邊

12.5得唔得

只取其一

急流連1.5都冇

單刀處理到咁 lafc 廢唔係無道理

23射5中

等緊11.5又即刷角 你老味

條撚樣唔要面

榜尾讓球仲要輸

越左咁撚多個旁證盲既

開心？

係 屌

拿根普馬求其入多2粒啦

他媽媽派我未

仲有冇？

比客入多粒都唔肯

原來係你

Dllm

已經買緊都暫停售注

可能買哂2邊

唔信場場都角大

今晚開始跟你爐

我屌 又輸錢

鳩流廢到笑出聲

我就唔撚信 等到11.5先買 有種就刷丫

優越陳針4

tg咩名 派你求收手

墨假兩場都1球撚半大

佢今朝無出過黎

急流ho ball 唔識入就比返粒波比人啦

無野可以阻到g大師 btw g大師幾時跳樓？

佢會買大 事後會有

黑名單急流呢隊ON9隊
咁樣連輸半都冇

單邊10c0入球

沉船啦

今輪美職角大日

手多1.5大都死

等多d人同我一齊跳先

+6 0goal 又黎

絕殺輸半好冇on9流

LA輸俾鹽湖城......

fcla 立即入球

大波叫都唔洗叫
差2球

急尿米撚入波

個個燈閪都出急流對家 急流大船到仆街

可能連入呢

面子球都冇

單邊10c都入唔到 補時就入到咩

La比多兩角啦

晨早流流運輸三注冇曬心機反工

fcla快撚啲追和

又話la對家入就跳

入波未

狙擊啦

屌你又刷

睇盤師先會買急流

仲差2c又返生

0:1ft

輸錢先要俾心機返工 唔係炒埋真係乜9都冇晒

1-2ft ok?

Ok

死都唔比我足水入12.5

無啦啦11c

我係睇盤師 我買戴綠帽

急流斬未

羅湖城應該會345

屌你老母 12.5買唔撚到

FCLA 成隊斷腳死啦

全角大 cls

同埋拿根亞

我買左客。sor

美職數據式禁屌

有冇即場買

la 果種賤

1:1

1-1

又絕殺 撚狗

急流1:1 撚狗

下盤仲有半格
GEL

快2-1

喂 又收錢
輕鬆

以後1蚊不賭美假，

成日都得果半格

急流比多球啊

洛杉磯呢場2.5s 10 1 100

屌你戴綠帽比我全格都唔撚得

中 收返條屍

3球 唔該

我

半場已經講

有人仲叫人唔好買角大

唔好撚我啦屌

Lm

喂，頭先唔係咁講

好

me

都話平時都係刷角入波 落後就乜都無 補時先刷角入

一敏係咪就爆

屌你老母補到入

垃圾LA

lm

急流會唔會秒輸多球撚賭仔

贏左先gel

鹽湖 有冇即場

中。

綠帽明so明goal全部半格 賭閪咩

一定開到

補到入

今日淨係輸一注 就係lafc反Cup我屌

即場買咩

買下主客和

急流絕殺

屌我都拍得住masterG
3場大波過關斷尾關
3場都差一球收錢

冇曬錢，未派彩

我了 起碼都有贏 仲3x1

無追post

好彩絕殺輸少半

急流有半格己經當贏

今日想贏哂 差lafc反cup

大家一齊叫ok?

LA應該有一球 出返個黑鬼前鋒

仲未追完數

想死

我依家識玩了 羅湖城加油 羅湖城NG

咁追完再派我 keep贏

羅湖城j多粒先

終於識玩啦

記得我嗎 媽媽

唔好咁啦

你老尾屌打到咁
但係輸半都要謝主隆恩咁
ON9隊

LA 12.5 13.5

fc la最高角上到14.5？

Lafc

頭十抽一派500
普馬斯細波

太遲

Me

2.5s 同我頂住

佢岩岩講完炸完對家就跳樓就即入

好感動 輸半

留名

Lafc cup佢老母

竟然有人LM?

炸完對面入真係好on9

比多2角啦 la

Lafc cup到抽2個含

美職全半格撚狗
連法林都係

話左羅湖城唔廢

拿根快大

cup到比你中出又點話

冇套ok?

派左，買得

ok 上次你叫大波都無喎

今晚放心買 我戒左睡超 尋日手賤買睡超角球針曬

快手12C呀屌

睡超大細波幾易睇

羅湖3.5b 已死

tg出水ok? 之前派過我

教me

墨超三場細開尼把撚？

上次還上次

用眼睇比分就得

冇啦 兩隊浪費左10個必入都有

唔好逼我好嗎

今晚又有on9平

封咩

自私食

12m

La1-2

羅湖12m

傻鳩禁區落剷

Miss啦屌

收到風 補時3粒

羅湖城3ng 小注

你最鍾意既大波wo

普馬SHIT 易9到...

羅湖-3c fast

0:2普馬

普馬goal

封緊 12m中

拿根亞

普馬斯goal

買左Lafc cup...

普馬斯又撚半大

場場都撚半大

3:0

手球喎 有無睇㗎 柒夠未

FC LA呢隊野今季要blacklist

拉古奶撚半大

3:0
比多球

無睇

2.5/3b goal

普馬斯易到 買拿根亞嗰啲睇盤師死晒未

救唔到LA廢到咁

唉墨假兩場全大未 好撚攰

你有冇睇波呀 手球呀傻鳩

冇左偉拿

LA廢定係你廢

LA又比人炒 廢撚到

9up都信

手球喎柒頭

買得面子球未

12.5大？

傻啦 我叫外賣朋友買左反cup
完場就收錢食餐好

屌你老母紅牌都唔炒人3：0仲要炸咗球 大波又死

LA廢 今晚就睇你廢唔廢

拿根入返球囉
無謂俾人入哂3粒

又開高水下盤

3:0之後回到仆街 客應該冇鬥志刷角

普馬gel

今日只輸Lafc食屎啦佢

肥到

滴露係咪度 想搵你賺外快

輸晒未?

一樣回覆 抄我

墨假轉個頭就紅你兩件吸你三球啦

LA面子球可以嗎

比多個角黎睇下先啦

12角未

輸死

角都冰埋 垃圾lc

停左好耐

就來輸4

輸三粒仲去嘈人好意思咩

都贏好多啦如果買足齋輸佢的話

La 比多球

LA快刷c

對賭？

大波救星lafc

ok

垃圾la 應該有面子球

mastet g 12.5b

好彩冇買到12.5b

發覺g大師羅湖城ng中左 無人吹奏？

串咗馬蕯 點解打多一個好似仲危險

唔放飛都搞唔掂

羅湖城入多粒 ok??

丫屌

賭幾多

球賽未完

半6全11 即場死哂

gchi

81分鐘no goal仲有1.55收息？

11.5 呀佢

鹽湖真係唔會令我失望

LAFC取消關注

美職5場都10.5B

畜牲la 面子球

正解

祝福

賭Jj
贏左要幫輸果個含

卡11 我屌爆你老母

你勁到岩岩卡住11隻 點睇

11.5唔洗輸？

3.5b

84 12
86 13
90+14

馬薩唔入比人入啦垃圾

幫你叫下

點會無一角 咪撚玩

羅湖ng

屌 墨假 紅牌累事 搞到唔識入波

Lafc反杯未

3.5/4b先

唉唔知賭緊乜 屌你老母墨假無全大咪撚踢

11.5仲頂唔頂到

似爆角再爆no goal

。。。唔洗咁燈呀

無啦 下半2-0完無起過腳

冰封角球

Master買左就冇啦 100%

同g蛇同路未試過收錢

La 入多粒

大師話停就停

12快12快

點啊你

識玩 燈番自己

畀多角未 屌你老母

無入球 仲有1.42

同路 仲要炸咗球 大波已死

可能仲有12m

唔啦 驚燈

-2c

64冰到易家

普馬俾多兩粒

買撚完la ng 開直播 發現班畜牲唔要面

服撚左你

大波救星反底未

羅湖城唔刷 dllm

馬狗30分鐘俾兩粒我 跟全大劇本 快

停經啊停

64分鐘 11c
11.5b 由gel頭變洗頭

11.5b 收硬錢

0同master g同船個人要定

la

大波救星要改名了

Master G 11.5大

求羅湖多粒

潛水艇 沉得快

LAFC廢到
我個3.5啊 咁都唔入

個陣冇買到好彩

64分鐘11c 之後冰到完場 點賭

就入

係咪打假 有咩可能唔入

球證比2球十二碼馬薩好嗎

同船得耐就帶定潛水裝備

唉 紅撚左無大波 屌你老母仲要炸

下，冰30分鐘c

無12c 抽十個手足奶我袋底

姐係點啊

攻完一段無晒力 再輸多粒 hea 踢

11.5呢

買咗12.5 13.5 先見到master g 11.5 屌

12c

12!!!!!

3-1 101100

入多粒好嗎

咁就好了

終於12c

又miss 必入波

你老尾一出完po即刻刷

扮咩 1.95買左

收到 即刷

13 俾我收兩注啦 屌你老味

唔怪得有12c

會唔會13

Lafc 單邊10 好波

補幾耐？

會

4

一定

LAFC要miss幾多次呢d波先會入

呢5分鐘已經3次

比多c

LAFC係搞乜
後防唔穩者 但係兩場0 goal

13c 先好完啊

11.5要叫到補時

輸埋求派

佢真係咁勁咩

班仆街唔要面 睇黎唔會入了

3比0仲加埋時 咪撚曬時間啦

下次買大

輸多球幫幫手

13嘅話就dum春

3.5慘死

補幾

假波隊 無vela就唔買了

完啦

3 0 都補4分鐘 洗唔洗呀

有無人派

比撚晒機會LAFC入波都唔入

咪撚就係

邊有可能13c

-1c

唉屌你早場買個啲全細
唔買個啲全大
一場都無中過

完場未

反手都冇用 你估你神咩

普馬斯剩係刷角唔入波有咩用

佢同烏鴉kiss完

對面紅都入得粒 垃圾

13.5s gel

13.5s 14.5s gel

算把啦 12c ft

真

12.5細震撚到

汁錢

美職真係好易睇

13.5收反注先

真
細真係少玩為妙，下下要頂完場

3.5s 震撚到

無上12.5大 好彩

好彩12c
以後戒墨超半大

美假除左蒙特，辛辛，拿舒
其他波一律買角大入球大

大波易撚到!

迪祖追和5 1 200

1:2大波

墨超又簡錯大波

GOAL~!

我了

唉屌你仲係1:0
另一邊1:2有撚用咩

mememememememe

特蘭求你輸2粒或者入2粒

ME

1

有

馬會又贏

真 唉

拿根準備反cup慶祝區

咩黎

拉古奶大球GOAL

上

Goallll

滴露係咪度

不如你一次過禁出黎算數

我幫馬會賺嘅錢

力頂12.5s gel

派我未

特蘭半一全一我屌你老母

今晚又有on9平 哈馬比

3.5S可以點做

ching成日贏咁多 分享喜悅未

洛杉磯最後幾多角？

買埋3.5B

12

墨假大波
拿根反cup埋就fit哂

聽日星期五有咩波

屌佢老母 兩隊垃圾

特蘭球證死全家又炸又紅迫害入球大

10點仲有場波

唉好撚on9真係

朝早波仲未開出黎

我未

本來諗住玩少少訓覺，點知越輸越精精神 越精神賭得越多

唔撚炸一早大鳩左

咪就係

拿根亞追和啦

馬特大波101100

今晚ON9平同馬毛2隊一齊撚賭仔

1：1

mememe

豬半都係豬 要找數啦 最多派少啲

個個月都輸10k 是咪應該戒

比5k我幫你賭

你試下去信比墨閪哥足總扣返佢1分我即派

拿根亞入波未呀屌你老母

溫馨提示，要追數就等星期六英超，咪賭西波

第一輪仲西

仲紅多件屌你

紅撚完都唔識入 屌你老母

算了又輸2K
好似每個月都捐錢咁

單邊13C J出血

英超代表贏到錢？

原本唔係真男人 之前幾睇好你

老老豆豆 今時今日捐俾狗會都好過捐俾其他慈善機構
乜野護苗 無國界果d

佢走數都唔係今日既事
當笑話指住佢黎笑下咪算囉

今晚又有智假

唔通瑞超墨超巴甲易賭過英超咩

岩岩好似有人話羅湖城1萬真飛全格派

英超輸得仲金

今既psg讓半一 好抵買

捐612捐媒體

入多球ok

迪祖追和plx

又走數

普鹿斯被禁屌

墨超巴甲on9

但瑞超挪超的確好易正數

有psg

咁呢個唔否認

拿根角球14-0
有外仔咪贏撚到上樓

拿根要反cup了

乜撚野打多個都入唔到多粒屌

馬殺秒goal全細

全隊肺炎

長追列斯大波算

走數真漢子

冇諗過拿根亞會輸

琴日啲錢 百家樂場場對家 21點買乜都輸

15:0角

今晚哈鹿比平手盤

有無人知 雲狗（走數） 死左未

拿根絕殺追和準備慶祝區

咁快岀

走左邊個數

單邊15角

滴露 好似仲有其他人
上水屌尻我未 雲狗

隊波死淨邊個

迪馬？

馬會比人係投注站落注未？

17

但輸波

最尾5分鐘唔敢追拿根亞角球

依家幾分鐘

佢都中左

拿鳩亞刷角隊

想要讓和

尼 迪 麥後備都夠踢啦

後備成日輸波

踢到咁落力都輸 真係慘

大賽完撚狗

你地買得落就要啦

雲真係唔撚蒲頭

朗斯派錢

人都去左

個名臭晒啦 HY仲扮搵佢唔到 個個信到足

走數？

斬角球斬到腳仔軟

淨係mon po唔敢上水

淨係比入錢攞錢同開戶口

買PSG冠軍可以收息，最遲出年5月可以拎返
要買趁手，好快領先好多分就無得買

唔講咁多啦 但玩外仔都唔好搵HY
係佢嘅客就快啲走 唔呃人嘅鬼

要等埋黑單的

共和 橙郡刷角

psg今晚點輸？

唔係半隊中肺炎咩

唔輸波 和波都死啦

就係中左先勁

半一都唔買 幾時買？

玩外仔只信黑單 現金網

黑單 cashout特快

報驚了

滴露幾時上水

朗斯錯盤？開半一

PSG無咗大半隊點踢

Hy乜水

艇仔 佢無啲大客嘅話 根本無得囂張

雲partner

認真問下 psg仲有邊個識入波

大客輸得多都會唔玩啦

桌普

Navas

其實雲都係睇佢頭 叫partner只係好聽啲

無輸嘅話 個hy咪個個星期袋一大舊錢

其實計投注額分水錢都真係幾爽
以為有錢贏先會分比隻艇

咁你長輸 點玩得耐
雲狗就一個例子

咁不如上黎乞

最近開始掛住雲狗

人有三衰六旺
佢千幾蚊打上幾十個果期就真係顛

鴨巴 和尚 周不時換人

其實做艇自己唔賭埋 當打份工人工幾高既
不過有幾可忍得住自己會唔賭
仲要一賭得就大注 因為d錢太容易返黎
最後咪搞到自己都爆埋廠

雲係太貪想爆莊先奶野姐
正正經經一場波買一兩條飛
輸極有限啦

佢一場波買鳩咁多條飛
過關又5串1 6串1買幾千銀
唔爆先奇啦

單邊17c都輸 無天理

金錢觀念已經錯晒

艇個d係咪篤手指先有錢分

急流都盲人足球啦

抵死嘅 唔撚抵幫

我朋友用過都讚好

做定期咪差唔多

佢係咪仲走咗滴露個幾千蚊

2000蚊

2000 都走呀 屌你老母

咁應該真係好唔掂下

本金500$啫 我記得佢走左2次數 話派錢
利 :我無LM

今晚10點個場一定客盤啦

借錢定點

有無得篤手指 得返$10係身

兩回事 走左就係走左
唔通輸果時500就唔洗找俾佢咩 輸打贏要

馬拉松返黎

我 篤

@黑單

尋日流波勁中

同你追愛隊一樣
今季中左2次5球 1次6球

今晚穩如100% 平手盤仲要1.83

致命靴里拉

好肉酸大起大落到咁
不過佢仲細 好好重新做人喇

叫雞達人 咁細個咁有理想
叫全港既雞

就係咁細 金錢觀念已經錯晒
靠賭搵食 點會肯腳踏實地咁去打份牛工

一贏過大錢 個種感覺好難返轉頭

佢唔覺自己有問題架 算唔算偷人錢去賭

竊錢不能算偷……竊錢！……賭仔的事，能算偷么？

我記得你地好似係中同

不了贏到錢打扮下自己好過啦
咁多食女app 邊會驚無女食

打手有冇得分水錢

求介紹

Callg唔洗煩 交友App好易中伏

點伏法 水你買敦倫金？

達斯拿

仲記得佢理直氣壯講 賭仔係咁
一早講左HY唔會幫到幾多次 最後一定由佢死

果時派人叫幾千蚊雞真係好顛

首先佢個樣型先得架

假的

都係Twitter hmd嘅啫
佢哋多數有啲甜谷 食唔到至少都有J圖睇吓
駛乜走去買相叫雞

唔係派過薯條咩
成5000蚊

Errrrr 其實溝通技巧重要過樣同條J

但樣衰到一句說話都唔想同你講點部署

我成日吹捧 一蚊都未落袋 屌

賭馬會仲好

多謝

扮架 表面上都係包裝自己外仔個邊贏好多錢
咁咪引到多D人幫襯佢 好多人都用呢招 只係雲狗宣傳得好張揚

派你300

唔駛下下都換相先嘅
就算要見面 肯打扮下已經有分加
起碼俾到對方覺得重視呢次dating

毒撚殘樣 MK仔巴爾頭

滴露嗰2000仲未追得返？

薯條同佢兩個本身識？

唔熟 傾過下計
薯條 下下都話死 你都仲可以見佢長期係度

不過都證明到 你旺個時咪成班人圍住你當你神咁拜
仲約人一齊出去HG
有事嘅時候 就走撚晒

想搵快錢 就死

雲巴爆左廠？

佢唔係去左亞博咩

出返黎好耐啦

人地去左 仲提......

下？死左？

派hg原來係假 個時包膠圖都有
不過一早話左薯條假膠

過左頭七啦 要追數既去佢墳頭搵佢

人都去左 仲提......

黑警拉咗15個壹傳媒股民

唔止賭錢 投資都有輸打贏要呢回事

爆角就扮數錯封角鹿會認第2都無人敢認第1

肥婆/facial/倫敦金
好多怪人

有無人都收到鹿會送左個nowe 英超西甲通行證？

佢做信用就fatfat

前排有個跳左咪佢

\|/

優越換定堅送？

有事燒紙

又少一個波台手足
Rest in pieces

同星之力聚舊

歪歪呢

唔知下面有冇得賭 無得賭都幾撚悶

雲巴走左佬??

燒幾隻學生妹比佢地

有得call hg添

頭場狗會又fake 鳩人

全世界 開9.5角大2倍

你老尾狗會開10.5角大2倍

又水人落陷阱

各位巴打小心，麻煩pin

即係買大？

即是你買狗會2倍10.5大，等如買3倍既外仔10.5大，勝率完全唔同

即係買咩

一買落去就要蝕1個角球，skip 啦屌

第一格=平時第二格，仲落坑咩

瞓醒睇返賽果再睇返波po留言

即係有機會10c ft
狗會開角盤好撚準

今晚有心水提供

唔識你 又係曹狗啲Fd 開個爐乞錢
重點係 又唔撚係勁 我命中率都高過你

唔啱可以唔跟 參考吓

最正氣既爐始終得5位巴

無外仔 唔係賣料 唔洗人donate(唔似曹狗條垃圾)
重心先出

跪求Link

得sai都係啦咁

同求

我知

一敏
薯條
Master G

佢冇明顯寫出嚟 但點解剩係得外仔飛

今晚巴黎對家送錢 冇哂人要出u21仲讓半一

驚豬半格

巴黎你數得出既球星全部中哂肺炎 點贏人

要踢假波籌旗俾佢地醫武肺

g大師今晚要乜，琴日冇睇波po起機注變墮機注

前鋒仲有邊個

佢講過淨係玩外仔 不過佢完全唔會係個爐到sell
全部事前 全部真飛 respect

汪汪 重有unc

識睇先會買戴綠帽

你地開左谷圍爐？

你唔夠正氣 成撚日sell外仔

姐係你地有私谷

波po24

冇 卡雲尼走左 尼馬包皮收左皮 門將拿華斯收左皮 t斯華去左車仔 迪馬利亞伊卡迪收左皮 巴黎要用半隊u21頂住幾輪先
今晚直接降到落平半

尋日北海道都係 365開9.5 狗會10.5
最後神10

仲以為你地成功屌走左汪汪同unc添

今晚朗斯受讓派錢？

大岩

其實汪汪係正常人 佢好耐之前已經係波po 前排佢玩膠

最初主受2球 psg隊醫重注對家fatfat

unc就真係新野 仲要周圍咬人

Unc消失左啦

Ching終於unblk左我

宜家扑左先 梳

Btw 你琴日中4*5喎

留意咗好耐真係勁撚陰濕

講堅 掛住大岩

5*6黎

仲有bill gor

好掛住大岩同彪蛇啲鳩up

綠帽近5場2平3勝有得受讓 睇盤師會覺得有伏買主隊

全北 上半0:3 飢餓感

大岩之前入過單蛇個私谷 不過好快又走左

太容易得到既野冇感覺

唔是咁睇的

asw psg

冇入波post定係直情連登都quit埋？

Bill gor有係財經台9up
岩蛇消失左

事前唔跟派wt

心都淡埋 當日唔信我走去信汪汪
琴日唔跟我買我對家
幾時派返d俾我心靈慰藉下

有冇人知點解曹蛇個燈個個曹仁咁on9 唔要人donate佢但你咁叫人donate曹操

閱讀理解

輸左都唔怪king叔

10點個盤係咪有伏...

頭場角開10.5

朗斯細

果時日日入黎都俾人問候 可能已經...
岩狗

本身已經5星星 點部署

King狗真係好撚on9
打咁多字又唔係賣料

小朋友要威威

今晚psg對家派錢 7條友中武肺 前面3個中撚晒

係時候講句 後備搏表現上位

講真唔買PSG都唔會買朗斯咁癲

北京國安GOAL!!!!!!!!!

国安禁屌 下盤有無機會

真 skip

我最唔期待就係瑞典超級足球聯賽

中超先係人賭

乜水都有

2.5s
下盤

Why on9平喎

買大細穩陣啲

大細都難買...
完全無路捉

買G蛇對家先穩陣

事前都負皮

難度高😂

上港無左oscar想要下盤

智甲頭場角盤出面開9 狗會開10.5 弱智定點

開大-狗會操盤手有料到
開細-狗會懶獨特

国安終極控角

仆街中超2.5大都開唔到

北京讓兩球得1.7水都食唔到全格

差啲比佢水左買大

-2cccc

曹狗做乜block我？$1帛金都係心意 都係錢 unblock即刻pay比你

半一全二 半二全四

開得咁嘅閪盤九成都係神10

Agger

蒙古主+1.5

大巴黎場波角細係咁跳飛嘅

俄乙半主撈糕

蒙古人無一個係磨菇

智假skip?

仲有條艇家 星。。。

好多被跳樓案，邊單肯定係佢？！

俄乙客隊似真廢

1C可以差好遠
明明係3倍既野, 當2倍比你買
根本係陰9人, 唔做功課既賭仔一唔留神就中招
最慘又吹佢唔漲, 同3萬隻狗一樣
狗會真係賤到核爆

主隊跛既都可以-1.25

吓 你認真定講笑？

吹大到 人地二十出頭

曲線叫你買角細但低水到呢

入左球

3格角了

諗住深盤撚狗點知咁正氣

依家呢埸中超個埸啲水多到點踢望住條友帶帶下個波停咗

岩呀, 買大又唔係, 買細又無肉食
所以幾撚仆街

狗會已經唔係第一次架啦

細波

一早買咗點踢呀 連hulk都踢唔起個波

主隊有無可能贏兩球呢？讓主和幾吸引

垃撚圾

朗斯主win好似幾正

嘎嘎嘎

10分鐘 2.5/3->2/2.5

上港場波 11分鐘角球開到6.5

咁進取

cls中超場波多水到好似玩緊泥漿摔角咁

唯有等9.5高水

cls

想買9.5？ 搵黑單啦

點踢 個波一掂地即刻唔去 買左大波博佢半場腰斬

黑單出黎

有限錢啫

咩都細了

29分鐘全場角球已經落到4.5

冇水點賭牙

對家近幾場都係得4-5c

0.5b都未必開到

買咗2.5/3細同埋下盤

出現

今日幾個大蛇返晒嚟

收到風 做12m 1:3完

淨係要左半場角1.5細 怕佢半場就斬

屌你牙

屌返你個嘴

出水啦就輸死

咁咪輸囉 冇計

反而唔敢買角細 落得好快

有睇場波就知一角都難有

半場唔斬既話 再入3.5角細

我有睇冇睇點會買細波 下盤不過角球真係好難講 依家開到4都唔知點

半場唔清積水先買

拿 咁就一角 話黎就黎

10點主回飛

智甲下盤
打完masterG小人應該會大勝

補多注角大

2:0

45+6入波？

等即場角

直接角細？

定主盤好

想約貓蛇食飯

頭場主其他 新条狗同我講 唔中搵佢

22:00 半和

每分鐘都回緊 引客？

智甲飛到波到？

客盤

主能夠

細波重心

食完狗糧睇智甲

我隻G都唔食

有冇水?

How much

30蚊

美金？

抵屌 夠唔夠食

3.75嗰陣都想買 度緊過關冇買，買完過關之後一睇，變左3.45

美金定歐元

一敏買乜 想跟

一敏 出場水

邊間咁平

2:0正氣到

想跟你條過關 手足你好準

屌

咁都入到波 服左

唔準，次次差d差d咁

3球完 應該仲有屍

出俾我跟 立即全中

聽講有個達字既都係賤種

俄乙都好好玩 火車頭絕殺

求2:0完 輸一贏一走水算

補時補到入
下半場即入
真係明做畀主隊

如果3:0 就

比達

認真出名旺

真今輪玩正氣上盤

你幫我含

10點點買

頭場唔識點賭

半全大算

智甲客隊係咁落

史達比克
達斯泰特
雲達不黎梅

反水

有冇人知咩事

馬士達芝

狗會10.5角

美職達冇人講？

狗會大細波跌下回下咁

Master g買咩呀

可能客隊有機會

明尼蘇達

Master買角大得唔得

一定有d野, 定係主出後備？？

副選

希望有早餐食 唔會見光死

佢又係撚狗

但我講緊既係達拉c 廢到

半全大算

大波點睇

有2間唔肯轉 skip算

有料

主今季6場平半盤贏5場當中包括有1場受讓

客隊踢到劈屎咁點買得落手

客反底

和味重

有心水未

訓身主

10點客贏了

咁又係康U都贏到卡拉雷聯

明明之前未贏過點知一贏就贏隊榜首

開撚硬細
主隊出果3條7頭前鋒都未入過波

客隊仲要出4411大巴賓周陣

咁啱嗰場我就係買康u

連白帽都贏到多撚多 就知搵食時候

又連登半大全大大船就知道沉硬了

3球12碼啦

得返1%返到屋對答案

豬了

4411 都叫大巴咩

曹狗岀咩？

客fg

博12m陣 大波

9.5即買大

4個12m算

客隊跌到落1.88

中

無黑單無得派 佢係咪比人劈死左

睇錯時間早買左奧達斯
回到仆街 屌

111